Player既報應

當你一直都係冠軍
第一次對一個女仔付出真心 做個痴人既男朋友
但係比佢一句冇自由飛左，就知道佢繼承左你player既位置
心好痛，見到佢痴翻落啲mk仔到
見到佢仲去蒲，食煙，好想係佢身邊阻止佢
可惜，呢個機會已經冇，亦唔會再有
祝你幸福快樂

抵死啦
廢柴 食塞米 扮晒蟹既屎忽鬼

抵撚死啦做player

抵撚死

巴打不如試下男人

抵撚死, 希望你死埋全家, thanks

報應哦

Karma

抵撚死啦
廢柴

我婆你呀嬤彈彈波